武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

格離post 至少兩個巴打post 咗呢個新聞

【700萬人去哪兒?】

內地中移動公布最新流動用戶數字，單係上個月唔見咗725萬個客，破晒紀錄.....咁多人，去咗邊?

#集思廣益
#香港都係得700萬人
#成個香港啲人唔見晒
#無理由轉晒去聯通中電信
#真相只有一個
#洩露國家機密
#有線財經

馬上我就去fc

中國移動 移動業務本月淨增客戶數:
20年1月：-862(千戶)=-862,000
20年2月：-7,254(千戶)= -7,254,000
數據正確。

但有有心人士/安全司機話可能係轉台姐我繼續fc 埋另外兩間中國電訊商

中國聯通 移動出賬用戶當月淨增數：
20年1月：-1,186(千)=-1,186,000
20年2月：未有數據
睇到一月竟然已經咁樣，都打咗個突

最後發現更驚人嘅事實...

中國電訊 移動用戶數當月淨增 /減用戶數：
20年1月：+0.43(百萬戶)=+430,000
20年2月：-5.60(百萬戶)= -5,600,000

Too long didn't read: 中國三大電訊商在2020年1月和2月的移動用戶增減數字=-862000-7254000-1186000+430000-5600000
=-14472000*未計算中國聯通2月份數據

剩計2月都-12854000

至於有心人士/安全司機想講未必係死人姐，好多人用公司機公司執粒就cut 機/窮未痴wifi 唔用電話上網囉。一千萬部手機要cut上網plan 咁窮都衰到貼地啦下話

Push

武漢可能死咗過千萬人
咪即係團滅？
武漢中國可能死咗過千萬人
先make sense

留名睇有心人/五毛繼續反駁

係全國死咗一千萬，為咗防止擴散，好多直接捉去集中營火化

應該係全中國阿麻.....

14億 thx

推

可以話cut 就cut 架咩 唔係有合約？

原來死左1千萬人咁少，支那諗住唔過億round up 個數字唔覺嘅

隔離post話冇交錢兩個月會cut

哇屌即係 12月就死左咁多人

武漢都千二萬人咋嘛?

多謝巴打，順手係之前幾個post捉晒啲五毛出黎，最慘係睇番果啲Ac幾個月前講野仲有文有路，突然間變左五毛，真係心都寒

係，死前仲要打去cut台先去死

三大電訊商 計埋少左成千萬人 到底D人轉左去邊呢?

全中國呀?

中國d電話號碼仲係要實名登記架添
今次gg露底了
有無高手check埋上年同期

團滅唔意外啦

請你不要忘記。咱中囯還有14亿人

支那今次死得人少先要驚訝
沒事兒沒事兒中国那麽多人死個1000萬有甚麼大不了

係唔係武漢要斷網，迫電訊公司停咗啲人個plan

仲癲過64殺人

有人解釋:
一個人實名可以留記幾個號碼，因為慳錢cut
另外，有公司專係買number做五毛account，而家無生意，cut

所以
就算唔係死咁多人
經濟差都咩地埗呢...

唔怪得之前成日有專家出黎話中國人口老作
次次天災人禍都篤數, 實際其實都唔知仲有幾多人

一直都話佢個公怖數字要後面最少加兩個零

但我想問死左
邊個幫佢做申報手續?
定只係過去一個月冇用過data就計非用戶?

支那人沒有一個是無辜的
佢地今次唔死, 以後一樣繼續害人

有冇上年數據比較？

好快支共又會河蟹埋

一係死左 一係網絡大軍5毛數量

死亡率1/10 嚟睇應該無咁多

lm

佢地多數係儲值卡而唔係合約
佢無交錢未比人cut囉

實名制之下 死左取消户藉唔知係咪全部都自動取消
9up

on99, 係死撚左，屋企人打去cut 台呀弱智

你造謠 你造謠

Cut 乜鬼，佢地用開儲值卡
你交遲一日都即係斷你網啦

又要加多筆帳，共產黨竊國以來中國9000萬人口不自然死亡

有可能

唔信大陸條數
但真係千萬一定呃唔到
好心咪整呢d標題比藍絲笑

好老實講，死撚左仲會唔會咁有手尾cut台

定大陸係逐個月計？ 一唔俾錢就cut台？

相信有問題
不過唔明白，點解一死咗人，就冇咗個客
報銷得咁快？

我記得D人要係張卡入錢每月扣
我諗好多人都唔會入定幾舊 要用儲值卡比錢先入錢

所以一到期無錢就斷

之前已經有人講緊習近平想借呢壇野減少人口

我覺得800萬到
而家出面數據80,000
後面加多兩個0
8,000,000

之前有講過話，武漢全市殯儀館24小時開工，再要從其他地方送動物焚化爐先夠用…

計下焚屍速度，再參考武漢人口，乘以全國人口（其他地區感染率可能低一啲，可以打個折頭…）

應該估到數字唔低…

一日加返千四萬個用戶

點減法都多過中國講死咗三萬幾人啦

可能比黑警用左

透露國家機密

十三億裡面嘅一千萬，沒事兒沒事兒，GDP繼續上升6%

以後有中國人話「想港獨？係我地14億決定」既時候，可以覆返佢：你得10億人咋

On9，一個人得一個number?

繹英文，上Twitter!

大佬全國死7百萬都有啲可能，但武漢死7百萬咪即係全城都死晒咁濟。

舊同事(我mentee)係武漢囡囡，雖然佢屋企有人死咗，但係至少都仲見佢微信仲有更新，應該未有咁嚴重。

push

冇工做，冇錢交電話費

有無過去一年數據比較埋

老毛:都唔及我大躍進四分一

死左都唔會即時cut到台

可能轉5g呢

要睇番未爆之前對比下，睇下之前新增用戶一般係幾多

應該唔關事掛，正常唔會親人死左一個月內走去cut 電話

武漢千幾萬人 死左一千萬都好恐怖下

之所以話唔識唔好衝出黎柒
支那D plan唔係合約制
係用幾多俾幾多 或者月費
你月頭就要入定錢俾佢扣 扣唔到錢就會cut

依個數據淨係武漢定全國？

唔知有冇上台呢？唔係好多人用緊儲值卡？

會唔會係旅客sim 咭係每年1月1日失效
所以搞到咁？

利伸：鳩估

冥府電訊

但大陸用支付寶就交到電話費，上網禁個掣only
所以唯一解釋係斷左網，冇得交錢先被人cut台

仲話依家零確診

其實我一開始都唔係好信 始終個數太大... 係真既話真係好恐怖

d人唔死都冇用

死左重幫佢cut單
係中共先蠢到咁撚鳩

但講真唔係好明
呢啲禁惹人暇想既數據
點解唔執一執先出街呢
唔會蠢到咁啩

冇錯 啲數據好真實

全國至少死左千幾萬人唔奇

上年？

中國移動2019年頭三季淨增客戶數分別係：632；366；698(萬戶)

武漢春運封城後先得幾百萬人
點死千萬人?
最準確要睇番意粉同歐洲最後個數
再推番湖北同全中國各地死亡同感染數

吹撚到林奠生淋巴癌d fd?

全國就信 如果淨武漢就真係好似好誇張

冇合約 要去d店儲值 冇交就比人cut 要keep住入

我諗某d人都有 以前唔洗實名登記就有張電話卡

放心啦好快會多番千萬個new reg no. 出現

2019年2月

真正既legendary

試下對比下早前武漢與現時意大利上空二氧化硫。

大陸電話大部分要實名認證

睇埋nasa衛星 污染排放圖
上海北京已有顯著排放污染物
武漢地區依舊乾淨
唔排除支共 只開機不生產

Agger

你唔講我都唔記得左佢地個支那寶
支那寶LINK UP左銀行戶口 夾埋一齊睇 佢地就真係穿哂煲

呢家D人電話上網超緊張, 無可能噤幾粒掣都唔搞
重要係 係一線城市, 新年時間 你話第人無幾個錢真係無人信

有可能失業交不到電話費

純好奇一問，既然公佈呢啲數字會引起公眾懷疑，點解佢哋仲要公佈？定係佢哋一早諗定咗點解釋？

好似過億

唔明 點樣計

好似我地簽左約 死唔死都有約係度 點計到少左700萬

咁有冇得睇之前嗰幾個月嘅增長

冇曬五毛講野

係全國嘅數據
sor 標題原意係想講武漢肺炎導致嘅死亡人數

可以用埋2019/12 to01/2020 比較下

香港法例？

以後要加3 個零

死咁多都未暴動

Pin this

會唔會係臨續約撞上封城
覺得唔需要用續約住所以遲啲先續？
（畢竟唔係所有客戶都係同一時間簽約 可能有啲咁啱二月先要續

有啲嘢始終都係呃唔到人嘅

擺上twitter等外國人思考下

死咁多人咁快手update 到record?

咁早開工呀

標題打少咗幾隻字：武漢肺炎可能令中國死咗過千萬人-中國三大電訊商數據
做咗弱智藍絲標題黨fake news 添

死個少少人大驚小怪

大陸轉電話number係好煩的

假的假的 技術性調整啫

德政

武漢到而家都未解封，我諗到點解

就係當權者唔識點樣面對一個問題

就係如果解咗封啲人民出嚟見到勁少人，身邊所有朋友親戚死咗七七八八 個場面係點

老實講, 又唔太信, 死咁多人D新聞真係包唔住, 一定有人翻牆爆出黎

推，有心機

天國

係死五百萬 同五百萬飛左去外國

又或者支付寶/ WeChat pay 睇有咩人成個月無用又唔cut, 都多數瓜得

無網？

唔計中國肺炎死既幾多個？

搵唔到真相嘅國家 真係恐怖

正解

唔係要增值咩話費就有得用㗎咩

今日上連登好撚多人話支那賴落外國輸入到係陰謀論

停晒工電話冇用咪cut左囉
佢條數就肯定假 但死咁多又點會禁得住

利申 咪撚屈我毛

其實意大利係好好嘅數字參考
意大利6000萬人口 個半月就有4.1萬人確診3400人死
即係暫時0.07%人口確診咗 而case fatality rate大約係8.3%
假設支那情況同意大利差唔多 咁支那就有100萬人確診同埋8萬幾人死咗

意大利明顯仲未到peak
而且講醫療體系意大利點都好過支那 話死3000幾人假撚到邊個會信啊
支那聲稱全國有840萬張病床 而呢兩個幾月各地都有重症入唔到院情況
外國數字顯示大約10%會重症到必需入院 照咁推算支那大約有5%人口確診咗 假設CFR都係8%就最起碼都死咗560萬人啦

出奇咩

連登仔真係好無知， 知唔知咩叫日租卡？

支那人多數上網搞呢啲啦
好多香港住嘅支那人成日拎呢樣打飛機話香港好落後支那好強大

560吹大左

死嘅佔一兩成都已經夠恐怖...

唔係幾信
死咁多點會暪到

有冇list

正路應該飛番返嚟？咁多小粉紅回國？

中國聯通2月數據未出，我諗果1200萬人係轉咗過去

而且佢公佈得出嚟點會自爆

香港咁多單被自殺都冇一個人出嚟爆料啦
仲要係支那

落去買番支酒先

死左即刻會cut 手機上網計劃？

咁毛魔3千萬勁d

我都諗緊

香港咁多被自殺一單都冇fd/親人出過嚟講
係支那㩒得住有乜咁出奇

咁又講真一個人又一定唔止一個number

但大陸無太空咭
必要實名

仲有人地就咁支負宝交費
無乜可能遲交cut台

幾千萬人又吹大咗少少

死千萬應該誇左啲
十萬我信

Anyway, what a wonderful world! No matter people dying or plan cutting,

死一千萬對中共嚟講算少

樓主，可唔可以咁
拎返上年同期三大總客量加埋
除下睇吓平均一個人擁有幾多個電話號碼？

有冇熟支那嘅人講下佢地用手機嘅習慣？習慣出公司電話號碼？一人多號？

冇交月費CUT台依個講法都唔成立
支移一早公佈咗疫區免停機

之前話要消滅幾多貧窮人口？

中國死亡人數咁少同佢哋計算流感死亡人數個個方法會唔會有關？ 即係有武漢肺炎又有高血壓糖尿病嗰啲死左就唔計肺炎。隻病好多時候死嘅都係老人家，有長期病全部唔計肺炎

日租卡計入新增用戶？咪咁無知

會唔會係死左 cut 户藉嗰陣自動 cut 埋

因為大陸實名制，會唔會一條龍

我覺得依個機會幾大

死前要cut台廢時比人追電話費

流感係咁計？

武漢都係得1100萬人

黨自有安排！

就算唔係死人
佢地cut number都唔會係好原因先cut
講到尾支爆就爆硬

免停機? 即係就算唔交錢都唔cut台?
咁既話應該唔會有人數減少先係喎，因為係唔係都凍結左d戶口係到?

應該死左7成

笑左

全國人口嚟講其實差唔多

呢個數字我信了

出埋英文版，轉比外國睇都好😏😏

支那仔係on9姐但蠢唔撚晒
幾百萬呢條數好撚誇張 點會冇人爆出黎
淨係拎電話呢個數據就吹到死幾百萬人 真係好柒

咁就應該唔止少1千萬

支共依家極重視保6呢啲口號式經濟指標
如果全國呢三個月只係死咗十幾廿萬人 即係每個省每日死百幾人
佢地又點會玩封城同停止所有經濟活動足足兩個月啊 睇支共嘅反應好明顯就係唔係死咁少人啦

可能戒上網
乜嘢都唔買
練仙呢

2個月 cut

我覺得應該實數至少過1000萬，佢應該計過條數，死亡率大約1-3% ，感染既人估計應該保守估計已經過左3億，再做防禦已經沒咩用，直接herd immunity 了。因為咁所以小熊維尼先會復工

的確係好可疑
搵人擺上品蔥，果度既人應該更能判斷有冇其他解釋

我諗維尼都唔知

邊有可能
支那銀行戶口一定要綁電話號碼
CUT鳩咗佢遲下要恢復返點算？
仲要要斷網洗乜咁麻煩，熄晒成個武漢啲基站同機樓已經乜都用唔到啦

之前燒屍燒到咁 已經知咩事

無可能呀
武漢唔係話要網上搶菜同團購咩？
按理佢地真係唔會cut...
要cut都應該係外商/外藉員工...
但亦都好多粉紅回國呀

你地繼續打， 不過真係令人好撚尷

又停工又封城唔出街， cut 走啲卡有幾奇

我自己都有要呢啲19卡啦， 人地上面1人 幾張， 無街出cut走張好合理， 你地真係好撚可憐阿， 垃圾豬隊友

武漢都幾多高樓大廈，係咪都會有d外國公司既office分部
死成千萬既話，應該可以從佢地死左幾多員工參考下

工廠工人就難track但係office個d實要login,
不如上reddit 問下 有武漢分部既外國公司既it admin stat下d login?

強post，推俾藍色家屬睇！

呢排好似無燒
唔通轉左生葬？

你地講完，聯通係２月條數又會加番上去

Great work, brother!
Just shared in my Reddit post rising steadily in r/China_Flu right now.

Would love you all to help tweet about it too!
#StayHomeSaveLives #FlattenTheCurve #DontBelieveYouCanFly #ChinaLiedPeopleDied

窮未痴wifi 唔用電話上網囉
呢點唔成立，佢哋坐火車買嘢做咩都一定要電話no
而上面電話no實名制
肯定少咗好多人

首先，樓主真係cls咁犀利，我啱啱都覺得唔妥想上網check check，已經有咁詳細既圖
3千幾絕對係漏流冇可爭辯
冇喇喇少左接近一千萬個用戶絕對異常，尤其係比較前面既增長黎講
武漢消息近排好少流出，Twitter上面有人post左從屋企影出去，武漢夜晚既片，發現燈光好少，正常冇得出門應該個個係屋企開燈至啱
求大佬back up，繼續follow

兩個月無交錢就cut services

屌你老母咁都死唔到1億

我睇啲人係咁講，所以呢個都係美國同中國點解流感死亡人數相差咁大嘅原因。 美國係計Influenza-Associated Deaths。好似話其實啲老人家好多主要都係心血管疾病和其他老年疾病造成既死亡，但只要誘發因素可能係一次感冒，都會計落去。

而中國就係假如你係因為流感而引發心臟病，最後你個死因會係心臟病。

你諗下中國嘅疫苗接種率極低，但係佢哋流感死亡人數只係得雙位數，甚至少過香港

轉左去用通靈服務

其實話計錯數 更正番搞掂

你好明顯唔熟支那

上市咁多年 交左咁多年
突然醒不起

pppp

轉用晒冥通電訊

堂堂一間上市公司可以計錯數唔核數就upload, 冇audit架

唔識用微信比錢?

啱
更何況無電話點用支付寶

佢地斷網唔係cut你台
係減到你勁慢

一般人個number都要捆綁 wechat 支負宝 銀行之類
照計就唔會無啦啦cut
你諗下香港買一咭兩號大陸那邊都要實名

Agree 佢地好熟行情

有冇公開微信帳號數目

唔好意思 係我有份轉左去自由鳥

吹呀！免我月費都照cut你

係唔會窮到上唔到

佢地幾蚊有幾百mb內聯網用來支負宝

支那共產黨以前傳媒專攻周邊同放假料
今次要動用到全世界支那傳媒黎掩蓋真相

真係洗撚同蝗國擔心
繁殖率高到咁就算死淨2隻都生得返14億隻出黎啦

其實唔洗兩個月，問過大陸d親戚原來帳號有分級數， 低級果欠d兩日就cut

支那國企 就算打橫嚟咪又係咁

不過兩間國企咁樣流個數據出黎

可以俾到啲預算大家真實情況有幾咁仆街

有定心理準備啫

唔通死左就cut acc咩

除咗大陸本地人死咗部分

會唔會因為少咗旅客？ 少咗電話卡登記？

靈堂失火

全家連親戚朋友都死q晒駛乜瞞

唔好9up,要有fact check精神,現代人有邏輯思維

睇完
駁唔到

係 其實啲人死晒 而家果啲係機械人黎

我意思係話
會唔會啲人為咗慳嗰一兩個月月費而唔續住。。

蠢囉

上山下鄉 不用電話了
專心耕田

我覺得諗多左

好易姐，睇吓佢會唔會撤回咪知

我當有一半人係雙機都冇左500幾萬
正

可以睇下遲d呢個數字會唔會消失
會=fact checked

封城都要電話
買$100一包嘅菜埋去醫院登記全部電話
佢哋仲有好多錢放喺微信，唔可以冇

推
死人 加 商業ac 取消

欠費不停機，支那政府自己講嘅

電腦大爆炸阿伯又中

俾錢要支付寶呀

唔交錢最快兩日就cut

Pish
推去twitter

是撚但啦 中國人命唔值錢 死一億定一千萬都係一樣

實名制

聽日大紀元新唐人肯定攞哩單嚟講

知唔知一人可以開幾多張？

封城封上網cut埋or死哂

推給美國

理性討論
唔用or用唔到電話=/=唔做客戶
公司唔會因為客戶唔用電話就Cut你contract
冇交錢都唔會咁快cut啦

當然唔排除有呢個可能
快d支爆啦 班死黑警做硬condom
呢D討論我唔推了

twit 咗未？出twit 跟twit

pish

可能個700萬人有大部分係被維穩死
唔關病事

以前做野既經驗
的確好多人係用儲值卡
但多數係0月費或者得幾蚊月費
數據 電話 sms 乜乜77都係另外top-up上去既
你唔用根本上唔扣/扣幾蚊
呢d就算你鎖哂國都根本唔似走去cut台

就算用月約既
你we7 銀行 乜乜77都綁哂個電話
會唔會走去cut呀

幫佢地解

佢地1月月瘋狂轉台，條數會扣左先
下個月先會有加返啲新客戶

利申：9up

黨會記住所有在疫情下為國捐軀人士

死過千萬都係有13億幾

要國家級fc
個人難以做到

你話湖北死一千萬合理d

首先大陸喱好多兩張卡，因為中移動契弟唔俾cut 台，大陸又無帶number 過台，所以好多人兩張卡，分開流量同收認證短訊（大陸好多野靠短訊），早兩個月終於有得帶number 過台，所以有人轉Plan Cut Number 唔奇。中移動係呢個政策上一定少好多客。不過用呢個數字做推測都合理，因為大陸得三個台，零和遊戲，唔會三個台一齊少。

有人計過糧食消耗係8億人

細思極恐

武漢肺炎令到多人同時BBQ

仲有人信大陸個數字係真咩（回國班小粉紅囉）

放上twitter 比外國人睇唔知會點呢

死之前取消個台咁好？

大陸卡去唔到Google ，我係旅客都用漫遊卡。

咁少？兩億thx

沽中移動未

比黑警unlock電話搶左

要都搵搵三，四線城市，點會搵武漢自己玩自己

無交電話費幾多個月會自動cut

天國聯通

又FF

證明佢地分工好嚴密
可能d account分唔同階段先用來維穩，到某個階段先放某d acc負責工作

或者維穩工作暗紅到你睇唔出係手法，所以你之前會覺得某d説話係有紋有路

最多咪打個折俾佢
無端端唔見左幾百萬用戶
點解釋呀
仲要係呢個時候喎

CLS
推

等睇Gina為咗兜
三間一齊計錯數

大陸監控都得勁 個個豬閪都懶柒醒去用乜鳩野電子錢包 其實咪自動實名制

咁我都幾肯定欠2月份數據嗰間電訊商
轉頭就會加返條數上去

醫療崩潰個陣就唔止呢個死亡率

全國14億人
10%染病
10%死人

補link:

條片有聲，叫武漢加油
呢個人經常post大陸d民間黑材料，有人懷疑係之前走左五百萬人，或者係關燈叫加油導致，評論區有大量五毛出沒，順手既話可以幫手report下
要進一步fact check

咁你解釋一下少咗1000幾萬Number去咗邊

冇錢咪cut電話囉，好奇咩，相信政府！

以前韓戰越戰啲支那人都叫做數字
而家死嗰啲連數字都不如

巴打好波

多謝樓主咁有心睇咗咁多簡體數據，幫我哋分析出呢個結果

WA

武漢本來一千萬人口左右
一半走咗佬
邊有一千萬比你死

三大電訊商算唔算洩漏國家機密?

如果有三間野既分地域既客戶或收入數字
可以大約估到失踪客戶分佈

意大利確診既老人家比較多
所以先拉高左CFR

信你一成....都一百萬

又唔可以話一千萬全部都係死於肺炎，有 o 的自然 cut ，有 o 的真係其他原因死左，咁保守計一半死於肺炎啦，都死左五百萬人

走左咪大傳染

一係就係中共封城封網交唔到錢，電訊商收唔到錢就自然當佢走左，以前新彊都試過封網發生乜野事無知，之後仲傳出有滅村

政府唔想佢哋用咁多電話姐

係真就好 死清死光

睇地圖見到好多組合屋 好大範圍 但係入住率好低
有d更加係死城
鬼國一間賣到幾百萬或過千萬係匪夷所思

唔俾你用唔等於cut你contract呀？
除非佢係咁既意思

中共所謂數據邊個會信好多外省人走唔切封咗城又無酒店住又等唔到醫院死喺街頭，之後直接火化

中共算漏了這步棋

芝麻仁有合約精神？

中國電訊商準備被河蟹啦

大陸老人仲多而且人數多基數大，正常黎講武漢至少有幾百萬老人家，有1%死都唔此三千人

支共：十分一都冇，唔覺嘅大家開工！

我記得係冇得轉台
轉台就要轉number
但係佢地好多野都link埋電話number

咁多手足岀咗事。。。。。。

1%姐 沒事兒沒事兒

太窮cut左網
定真係唔小心⋯⋯

原來 支那無老人家 長知識了

你噏乜

衝出黎柒

有無平時d data 可以對比下?

微信開通咗陰間戶口
咁係用陰司紙定人民幣

佢cut你
但你仲係客戶
因為一交返錢就可以用返

我講既Cut你contract直頭係取消埋你個號碼
咁先算唔再係公司客戶

條屍就燒得快啫，張contract冇咁快燒到呀嘛

不過睇到上面d回覆
明白了

上年開始有得轉台

0.1億咪當冇野

你追post先啦

石器時代番黎？

啲數據會延誤架，因為要無交錢2個月，先會cut 9你

即係11月開始。。。。唔敢諗落去

支共該死，但係，支拿人，都係人。。。

係人命。。。

個天幾時滅撚左共慘黨佢

計埋d冇電話嘅細路
仲有人死左未cut電話

死左過千萬人姐
仲有12億蝗蟲

之前俄佬咪講過支那實際得7億
今次單野應該得返6億幾

保守估計中國實際上有5千萬人受感染

死成年都死唔到10億

但係今日死聽日就取消number?
好似有d 怪wor

中國呢咁

如果用支那計

二千萬

摩擦力

支那呢個乜柒都要靠部電話既國度
一個月唔見咁多客你話佢地唔係死哂而係cut左真係講都無人信

撳錯負評

我都希望真
但上年11月開始可以帶no.轉台
好多人都cancel 番啲多咗嘅no.
唔知關唔關事

都有可能 另外滅村我覺得唔係有可能係一定有 睇返香港班狗嘅做法就知道

14億先死得嗰1千萬 ...
咁係救唔到地球㗎

其實支那都無14億人，好多重複戶口
又無人口統計，之前唔知睇邊度估算實際數字可能得7-8億人

真回血劍，所有財產收歸國有

中國一般用左個台係唔會咁容易轉
每一個月都需要通過支付寶微信交電話費
每個月頭準時收錢 又或者一用多左啲費用就會即刻cut
唔排係死左咁多人
一半數字已經好恐怖 亦都唔係無可能

死左千四萬人，當死亡率係2.1%，咁個確診數應該係六億幾人？

啲港豬仲話中國條數透明左 比以前進步
其實根本冇變過 只係因為今次條數真係太大
全力維穩完都仲有咁上下

有啲問題
虫蟈冇咩可能咁戇鳩㗎喎
明知公佈會引起極大疑點，咁點解唔好似武漢肺炎咁作數呢

咁先合理

唔理少咗人係因為死人定公司執笠
總之支那一定經濟唔掂

之前唔係話中武肺死嘅人條屍燒咗，留低一大堆二手電話

去check左
支移動
19年2月928571000
19年12月950277000
20年2月942161000
支聯通
19年第一季323136000
19年第三季324729000
20年1月317289000
支電訊
19年2月30726000
19年12月33557000
20年2月330400000

轉左去冥通電訊啫

無話中国條數信得過
只係覺得用8%去計到五百幾萬有啲誇啫

唔似瓜柴喎 應該係因為經濟差cut左冇用既電話
公司執笠都會大量cut台

利申9up

數據假既 信果個真係on99

中國治癒率高達9成
第二高韓國都係2成
歐洲冇一個高過1成

可以話中國早病 醫得耐 自然會醫好
但9成治癒率 太誇

用有線家居電話～

買定黎燒～一間無貨

認真想知，去旅行你都會買張當地電話卡，咁小左人去旅行甚至冇人入中國，咁樣計唔計個用戶數？

留意返，三間加埋用戶總數係十六億，所以少一千萬用戶未必係死人，可能係公司執粒無再用公司電話。

不過都係14億thx

一個人有十個num

又如何
都有足足一百萬隻支那畜死左

洩漏別國秘密 嚟人開香檳

大陸月費幾蚊都有

會唔會因為多左人係屋企用wifi，唔同數據，所以冇計入去？
（當然大劣都一定有報細數

呢個人類歴史紀錄係難d嘅打破嘅

應該check 2019年11用同12月，
估計：11-12 微跌，12-1大跌

當有一半係公司執笠唔用/窮到冇錢交電話費/自然死，死500萬人係一個好合理原因係支那令到全球大爆發。

可能中國有現代華佗呢

咁快篤爆樓豬 ....

支那畜生：中国而家係世界上最安全嘅國家

是撚但啦支那狗，快啲開工呀

Gd explanation
推呢個

睇3月回升番曬

想請教下有冇前幾月同舊年同期嘅數？如果都係正但無喇喇1，2月減咁多就勁可疑。

On9少陣啦千萬人

有冇勇士擺番上微博？

中國1個月唔夠就過peak

意大利個半月都未到peak,而單日新增確診數字超過5000,已經多過同樣中國peak既3887好多; 總死亡數字亦超過左中國

留番比識statistics analyze既人去分析

一定要推上國際戰線

支爆近了

中国14億，1千4百萬=1% only

是但識一個武漢人都死屋企人
全武漢有幾多户人

用下你個閪腦啦
宜家14億中晒咩

仲有啲無工返cut俾電話費

文章標題表達不適當，用詞甚至有錯誤，並非原意，希望外界不要把我捲入政治，留給我一個空間繼續研究中國電訊業務發展。
標題我撤回並改為：武漢肺炎可能令中國死咗過千萬人-中國三大電訊商數據
P.S. 沒人比我更愛國

唔好tum我

外資撤離過咗2個月自動cut service啫

無野嘅

00年睇到19年都係正數

Push.

是旦啦，未死過億都唔好開心住

無交兩個月先停機，佢地充值有優惠，所以起碼無理個號碼成年先cut
連登仔：2019年已死千萬人
實則係上年貿易戰拖死好多公司，一間公司養幾百個號，幫人刷點擊養幾百幾千不等

好奇心大發，求繼續研究

一ban就變相FC

中共當年餓死咁多人都唔當一回事，今日點會為病死幾千人又封城又封國，肯定個死人數目超出預期先令中共封城。

中西醫學結合....（下刪一萬字）

燒屍導致空氣污染

真係唔多 過千萬

你嘅前題係支那嘅數字準確無誤
支共聲稱呢3個月總共死咗3千幾人
即係每個省平均每日死咗2個人 咁嘅死亡數字會令到成個支那停學停工停市兼封城!? 智商過60都唔會信支共呢個數啦

屌㩒錯負皮

邊有咁易比你CHECK到
不過一定50萬起跳架啦

Twitter

事緣好似係有人係Twitter講起，,發現某幾日武漢既SO2濃度暴升，懷疑中國燒屍，引起一時熱話。
SO2濃度上升係真既，但係有解釋話：
個網數據有一定前瞻性，不能完全作準
武漢本身既濃度已經高過人地
天氣轉冷可能導致取暖用電煤增加
SO2濃度上升不等於燒屍，其他人類活動可能導致
Euronews解話：

環球時報洗地：

推到有結論

停晒工無晒車但空氣含硫量同開工廠一樣

我一直覺得有個bug
佢開po 好黃留言好藍你真係好難捉

同埋五毛仲有個特徵就係好鍾意轉貼d 新聞

全家死晒 你點收錢？合約要收衣紙？

已有人講過新年停工無理由咁高

自己捻下啦，1月是過年，2月出國的人都不少。同時，麻煩拿出前幾個月數據對比同埋去年2月的數據。

死一億都仲有13億

支那各地SO2濃度一到夜晚升得好快，到日頭反而下降

見到有D對真相極度有求知慾既人士問之前幾年既數據係點,我都望多兩眼

我睇左近5年既每月客戶數數據:

中國聯通:

15年出現過客戶流失

19年5月開始升幅出現暴跌
原來19年10月開始已經有大量客戶流失

中國移動:
15至19年係冇試過有"負增長"架

中國電訊:
15至19年都係冇試過有"負增長"架

頭盔:我就唔知代表D咩啦

adore and respect

三大電訊商洩露國家機密

轉晒用天國移動

所以唔好跟車太貼先

14億，thx

大陸一定報假數，以意大利個數字推測，大引場地死唔止百萬。

即係死左2千1百萬人

死曬佢就最好

14億要換機啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

一中招即送去燒

學得幾似

已FC近5年數據
總結:16-19年中國三大電訊商都冇試過客戶流失
#476 OR

大陸電話卡運作唔係咁
無論你簽唔簽約都係香港儲值卡咁，只係簽約嘅就每月扣返個你要嘅plan個價錢 唔計d乜買機簽約類型

即係你有個電話卡，你用$68一個月嘅plan包100分鐘通話2GB上網咁計，你要有儲值額喺電話卡入面，佢月費到期日就自然入去扣個額，如果你用爆咗通話分鐘或者上網data，佢會喺你用時喺你$餘額度扣錢

所以無續唔續約呢樣嘢，除非你係d乜特別優惠plan，即係買電話plan嗰類
否則個月費價錢可以用到你下次想轉plan時

已經實名認證多年，將中移動太空卡都被人cut左， 一人一號。

一定係 突然大家回歸大自然，唔用手機了

可能窮到無錢交啫
我諗死咗五百萬左右

其實都係minor嘢
明你講乜

Ching加油！

一千萬人 當三個人一户 姐係三百萬户 好似差唔多

我盲架

巴打勁到cls

你up乜7
你講成千萬死無可能呃到
我講1千4萬人只係中国人口1%
加上鎖消息 唔發覺有幾撚奇呀
一間學校1000人，10個人請假無返學你發唔發覺呀
Onl9

你真係on9
仲係諗緊“一定唔會”，“一定唔得”

想當年聽唔小“人命黎，中共點都唔會隱瞞”

一律當五毛論啦 過左721 831仲用常理諗中共呢啲真係死左去好過

其實用暴君身份去諗
好多野其實習大大做得幾好嫁
係邪惡嗰方面

厲害了 我的國
蝗蟲殲滅戰

就算唔係，計十分一都成百萬人

習大大解除人口過剩危機 直頭救世主添啦

再推

好少姐黑鬼份報告話美國最終會死58萬人中國做得最好，用中藥醫到得3000幾單死

哇哇哇
造假數據都咁癲
冇得呃啦

有冇手足幫手譯個英文版發俾外國人知

成得嗰千萬隻蝗蟲
算少

根本支那啲數據就唔撚會有人信啦，童話故事都真過佢地

so craxyyyyyyy

當佢得一成都一百萬啦

封城嗰陣好似有啲地區斷左網 唔知關唔開事

btw如果係真就好

5

師兄好波

唔好話死一千萬，死100萬都痴線同先合理，全中國封城，唔會為左死幾千人做

最早好似係呢條友爆出黎，不過睇佢平時個post癲癲地
空氣污染物指數高應該真，但係未必真係高到離譜，或者武漢平時都係咁
有人提出可能係城市大範圍噴射消毒水(with so2)導致，之前確實有片證明左武漢曾經有散水車周圍轉。比較可靠既係武漢隔離確實有個發電站。

樓主太強，搞到我都好想fact check

睇下Sky News呢條意大利醫院既片, D病人已經笠曬頭套, 醫護full gear, 但都咁嚴重

你覺得武漢果D方倉醫院會點

好似天津核爆都係死39人，你按比例計返

未死已經拎去燒咗

儲值卡月費10蚊有找
要窮成點先比唔起10蚊

封城冇得見面反而覺得唔需要用電話聯絡？

Tui

點解佢唔改埋電訊商數據

回帶
2月頭個po有片
#武漢 #殯儀館 的手機
數數手機的數量，就知道最少燒了多少人。

當 99% 只係 cut 第二部手機/公司機，都有10萬人。

幾百萬人一齊唔續約？

仲有D本身無用電話嘅未計⋯⋯😏

如果可以知道呢啲用戶所在地就perfect....

一個人有幾個號碼呢？

除咗大陸 邊個會check住支拿人既數量
死人又沉默既
點扼唔到法

春運轉電話卡

大陸實名制+連晒微信/支付寶.
基本上無太空卡依樣野 (唔似香港去鴨記買太空卡. 即用咁方便)

信政府 得天下

所以宜家未話佢地係死咗所以交唔到囉

有無香港數據睇下

我有中聯通月租卡.
月費$6 + 1日$1 800MB. 其實都幾抵.
6+30 = $36一個月

對比返其他月份係點？

推到有人翻譯做英文推上twitter !

中國應該好少人冇用電話, 因為冇電話冇we7佢地買唔到野

一定係因為中國愛民如子唔反了

我信樓主打錯
佢除咗標題都冇講過係武漢死過千萬
應該係全中国

仲包埋個網絡長城比你
仲可以share笑話比習總一齊睇
呢個package 梗係抵

好恐怖

721831101111

呢d數據真係冇得呃
我當有部分人有2部機 有部份係公司機 執笠cut機
再俾多10%你轉台喇
都起馬有一半係死左

濕度突降

無交兩個月錢自動cut

死左要 cut 電話既咩

嘩推

會唔會係封上網？利申不識

佢地乜都電子支付
好難會唔開台用電話

無漢支持狗隻"我支持香港警察,你們可以打我了"嘅微信群,微博仲有無動靜吖? D人唔見晒?

咁驚驚？

我當大平賣打個一折
都起碼死左百幾萬人

死得太少

我有個武漢客，一月開始call佢，電話已停止服務

可能只係經濟衰退cut 五毛acct
支那實有督數，但千萬督到變幾千無乜可能

死過千萬人真係可以掩得住
以前大躍進冇上網果陣都掩唔住
1000萬人 23個省 5個自治區
真係冇人爆到出黎
開頭得幾丁友講肺炎好嚴重都流得出
E家平均一個區死300萬人
不過連登仔一定信 因為呢D野佢地鐘意聽
唔鐘意一定係假 連登仔定律黎

停工丫嘛，停埋工作電話好合理丫

冇錢咪叫電訊商waive支共做唔出咩

呢個數據唔記得咗維穩 可能係最真實

咁支那鄉村無電話無上台又死咗個啲，計埋個數都幾可觀

嘩你個user name個名改得好急喎，做替工呀同志?原本果更既同志中左肺炎?

要比對下上年同期既數據

死七百萬人係咩既念，即係等於全香港人死曬，

連登仔用下你個死人腦啦

有無分省數據

如果由10月開始，一來係外資撤退，二來係中共聲稱關閉咗所有再教育營

之後d新聞得返近期發現捉咗去做harsh labour, 最怕中共玩種族滅絕，就算係1/10有一百萬人就已經係外界預測嘅教育營人數

如果係玩種族滅絕去到呢個scale係反人類罪行，習近平要的去海牙判死刑

相信政府！

沒事兒

你唔明大陸生活習慣
佢地連買餸都用電子錢包，搭車又係
電話上唔到網佢地點生活？！

話撚左 岩岩先講完 你就沖出黎
求其打堆英文 我洗撚改
唔岩聽咪5毛 岩聽咪手足囉
沒有真正的蘇格蘭人
你係得呢個LEVEL架咋

有台仔拎左黎用

死得咁少

支共懶豪咁話抗疫期間免上網流量費及家用寬頻費用，政府會補貼全國開支唔係咩？

地獄移動就有份

有無可能整到個Twitter format 出嚟放上去，英文翻譯

我想同外國人講，等班左膠收皮

話冇工返冇錢交電話費果班5毛當人唔知，武肺係啱啱農曆新年前爆，個撚個工人都收晒年尾獎金分紅同全年積薪先回鄉，邊可能冇錢交電話費？

有無諗過d數據係假？中共最叻係咩？就係封鎖消息 點解會咁輕易無啦啦俾你攞到呢d資料出黎？

早幾年武漢失蹤人口 都係後生仔

共產黨都唔知幾想

人口老化，社會巨大負擔，又隨時步幾十年前日本後麈，三四十年衰退
死晒啲老野，少一兩億人口，貪埋個人社保，仲回復生產力
廿年後又重奪世界工廠一哥，共產政權永遠延續

但你知唔知咩叫瞎子摸象？乜省乜區嘅普通人最多都只係知自己區嘅情況，再加上自己唔敢周圍去睇清楚究竟有幾多屍+真槍封城+網絡審查封鎖，搜證&收發消息都極度有限之下，每個人都只緣身在此山中，唔會得到實際數字，因為佢哋嘅資訊都唔會準確。亦因為咁，山外嘅普通人都同樣唔會知道真實數字。
今次用唔到數據駁你，因為連官方都唔知有冇最直接嘅準確數字

雖然資訊性資料唔係創作最好都比番連登credit 好d

十四億，1%未係千四萬?

比發展商貪污洗黑錢姐
如果唔係起咁多托咩
有錢既都移民啦
仲買啲難鬼屋
仲要唔知幾時成副身家冇埋

香港近萬無可疑屍體發現案，支那一千四百萬無可疑客戶消失案。

64冇死人
831冇死人
拉

推原帖比Solomon Yue未得囉

吓？支國咁先進唔係應該有得用支那寶top up㗎咩？

抵啦冇人個芝麻人係無辜

唔好亂搬書包啦，大躍進過多幾十年先有人知當年中國係幾大鑊

文革差唔多死左二千萬人
中國病毒到2月就打左半場文革

國企級公司冇人會去管
維尼只係小學雞
呢啲高科技維穩都係抄其他國家多
自大到以為剩係控制到媒體就得一啲都唔出奇

3大電商數據係12M人
姐係平均100個中國人有一個人死左
姐係死一個 可能有30個人知(朋友 親戚 家人)
死12M個 有幾多個人知 所以點會爆唔到
如果係討論會唔會死多過3000人 我都覺得會
但如果係討論會唔會死12M人而爆唔到出黎
我都幾肯定唔會爆唔到出黎
當然我都答你唔到死幾多人先爆到出黎/爆唔到出黎
可能我都估錯

10年後先知死亡人數
但係當時就唔知好多人死左
唔知但係D人會落香港
不過我比較想知我點樣拋書包

為防炒車我可以同大家講
我確實係一啲大陸forum度睇到
有人真係連電話費都交唔到
不過我覺得都唔可以代表全部
因為大陸人手機幾乎等於一切
無手機佢連買嘢都做唔到

最低限度死幾百萬人la..
過千萬睇返中國人口規模黎計係有可能
不過上面咁多大中華膠+隱性5毛發作就當死幾百萬人打和la

中國人死千萬人都不會革命
確實是支那豬

其實出依個post 真係好無知，炒晒車

其中一張.............

話呢個簡直係research級材料

個個都陰謀論到咁

細路仔、好老嘅老人家

開始多五毛駁唔到玩人身攻擊

1）當時啲人係無野食，所以落香港
2）佢地知死唔少人，但唔知死左咁撚多人

你無野食都識去搵野食啦
唔通做光合作用咩

無錢交台費啫

死咗會唔會update得咁快
我突然病死咗應該都唔會即刻有人同我cut d 上網

搞咩啊反廿三條聯署講咗成個禮拜都未過十萬！！！

支那人太多 死幾億先岩

第2 3句反話黎架
我唔知有人GET唔到係反話
應該係你冇睇前文後理囉

86 萬 完全不值一提

少咗800萬開局差姐

收皮啦5毛假account
大躍進死幾多人到而家都無人知
你覺得數字唔合理咪講理據點解無啦啦少咗上千萬實名登記電話用戶囉

好嘢

幾百萬我真係唔信,成個武漢先得幾多人,啲香港人返黎都唔係個個奶野啦,奶野又唔一定死,話無錢交或者困住交唔到合理啲囉

所以可能係，舊的數據是造假的，今次借武肺調整假數。這些借機調整在大陸好常見。

我同意呢個

大陸電話 $6月費 包話費上網

背包客棧話有 $5月費 上年8月資訊

冇錢交電話費？

大躍進真實死左幾多人 真係無人知
不過可以好肯定係 大家都知道死左(好多人)

好多大陸人知道死左(好多人) -> 所以逃落香港
國外知道死左(好多人) -> 所以話係大飢荒

重點唔係死左幾多人 係大家都知道死左(好多人)

咁中國依家死左(好多人)點會無人知？

連登仔好多都知大躍進死左(好多人)
係你仲on99係度問死左幾多人

more

啱㗎啦
繼續信政府唔驚啦

大陸狗乜都用支付宝同微信俾錢，點會交唔到電話費？
除非係啲電訊商冇乜人運作先會咁

大陸而家電話同微信仲重要過銀包身份證
點會唔交電話費

冇啦啦千萬人轉台 而且鋪頭close曬

佢地去佐刷首抽

Solomon 認證

五毛收皮

係（西方國家/外國勢力/港獨組織）造謠生事

大陸人仲要咁撚中意WeChat pay/alipay 冇data冇電話生存唔到

有親戚用緊4G上網基本月費$5 (1蚊=800MB)
每個月用800mb =$5+1
用8gb = $5+8

中共中央黨校教授林蘊暉做出結論，從1958年到1962年間，中國因大躍進運動導致的非正常死亡人數，約在3000萬左右。另外，根據另外一位新華社記者楊繼繩的計算，大饑荒餓死國人為3600萬。香港大學人文學院講座教授馮客在2010年9月出版的《毛澤東的大饑荒：1958-1962年的中國浩劫史》指出，他用了4年遍閱全國解封檔案，認為大躍進造成4500萬人非正常死亡。
據當年的糧食部辦公廳主任周伯萍稱，他和國家統計局局長賈啟允、糧食部長陳國棟做了一個電話調查，得出一個死亡幾千萬的人數，送交周恩來審閱後周要求銷毀。
在2011年1月11日出版的《中國共產黨歷史》第二卷中，中國官方首次承認「1960年全國總人口比上年減少1000萬」，但迴避了三年大饑荒期間非正常死亡總人數。

Not ideal to post in r/China_Flu, but was still temporarily banned in r/Coronavirus. Some shared to other subs anyway

再做中国人

死過千萬人，GDP可以唔跌嗎？

係大陸無電話號碼即係連銀包都無呀

電訊商高層 顛覆國家政權 準備叫雞啦

咁點解無啦啦少咗上千萬實名登記電話用戶

呢個數字可能係defer 咗兩個月
有可能黎緊個數字再大

突然間下個月數字係0

但假定死725萬人會唔會太多呀? 睇返歐洲數字，意大利都係死亡率9%
就算大陸開頭處理得差，我當20%死亡率都去唔到呢個數字喎

武漢都係得千一萬人, 咁計應該成個武漢都死晒, 全中國受感染, 但中國出國既人就無感染, magic

之前香討果邊d人話美國10月已經開始投毒
畀哂短片/文章佐證 真係唔知d資訊點樣得來
但都間接承認左疫情10月已經出現

推呢個，
科學高質post

冚支剷

推啦，

今年中國開始5G plan
疫情長假後又重新整理客戶資料
數據可能有調整
但點都一定夠錢畀$5月費

佢講14.5 m missing mobile phone found佢係用緊另一個說法講緊中國電訊商1,2月客戶流失總數？
定係係另外一個source

中國移動自2017年以來的數據。 可以看到，直到去年12月，用戶量一直在增長。 今年1月損失86.2萬，2月損失725.4萬用戶。 今年，也就是＃中共病毒＃武漢肺炎爆發後 ，共損失811.6萬用戶。

中国有的是人

like and share

當我冇講過 香討d資訊完全冇意義
我果邊搵唔返個post

所羅門串緊支那啦

重點係而家係中國生活，用開手機嘅無左手機根本生存唔到
有親戚話出門要拎嘅所謂通行證，都係用手機掃描，叫綠碼
所以冇左咁多用戶，心照啦

死十億不是夢

人均GDP 爆升

一千四百萬=十四億人嘅10%（假設真係十四億）
同意大利死亡率係差唔多

英國要群體免疫，60％中就要幾年，
大陸死1千萬人，14億人全中就用2個月，

連登仔為左贏共產政權，開始用番抹黑，當人白痴

你咁多網軍，夾夾埋埋就唔止幾蚊啦

留意返用户總數3間加埋係15.8億
要再study 多d

唔夠呀
後面要多兩個00

就算真係死咗成千萬人, 中共唔在乎架
一千萬人= 10,000,000
十四億人= 1,400,000,000
10,000,000 / 1,400,000,000 x 100%
= 0.71%
連 1% 都未有
死一千萬人對於中共嚟講濕濕碎啦
對於中共嚟講, 死一個李文亮係悲劇, 死千萬個中國人民係數字

依家中共在乎既, 第一係賺錢, 要工廠開工, 要工人開工
第二係維穩, 維護佢既政權, 維護佢既軍權

- 完 -

揚咗，等睇下個月果1000萬用户上返線

大陸電話卡好多係買儲值卡

我唔信

所以，果Ｄ強國公布嘅所謂數據，基本上就係bullshit!

耐人尋味
要召喚多d連登伽利略

推上國際

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

嗱，幾窮都唔好買二手電話呀，啲電話喺邊度來心照啦

其實會唔會係千幾萬人被強制斷網？
好似陳秋實都失蹤左好耐

呃唔到????
傻鳩你做左幾多年人呀?

咁而家其實三大電訊公司有幾多個客

唔係話捉你字失
但全武漢得千一萬人，點死到一千萬....

總共約16億

姐係大概平均一個人用2-3個號碼
照呢個比例姐係1400萬大約係講緊實際560萬人

人死後
家人辦理cut 台
有無咁快手做好?

咁我又無刻意記低d名
最好係保持獨立思考

同埋有時d野看似無謂，其實都係分化社會一種，因為將d野分類會好有利控制e.g. 男/女、貧/富、老/少

例如鬧港女果個風氣，正常人就算憎女人或者比女人呃都唔會日以繼夜狂傾同埋講極都唔厭，個輿論其實只係想制造社會對立

有internet依樣野之前，共產黨無事無幹時都會養住d團體、黨員，有事時就做野，情況同處理internet世界相似

使撚cut台咩大陸

最怕係一出死亡證自動cut灑其他個人戶口

財產由政府托管

因為支支玩到實名制 乜野都連埋一齊

無可能，無可能甘少

寢支那係你唔交錢就自動cut

唔同「攜號轉網」成功咗？

唔係好明點解佢1月前嘅數據可以每月都增長咁多

無知一問, 其實佢唔係話"本月淨增客戶數"

即係果一個月新客上台.??

咁少左人出街咪少左人上台....咁?

對支共，唔可以唔陰謀論咁睇佢，因為呢班根本就係陷家剷，有幾荒謬有幾荒謬都有可能發生！

死多啲

轉英文share去twitter有冇得諗

雖然中國條數唔可信 但可能係好多外國人走左 所以用戶跌咁多

未Fc就唔好煲咁大啦 一陣柒左都幾影響我地公信力

咁武肺未完既
雜種亦都未死

送上現成子彈

睇清楚啲先講嘢
客戶總數

發現呢個post好多人咁講係咁叫人唔好煲唔好推
明明好可信

一路FC一路信~

唔只燒屍, 仲燒埋佢地D手機~

學術討論佢地去左邊

推爆你
多謝你踢爆蚑国機密

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

死得1%人口都無
中國太多人啦

3月23號信報社評
今次「用戶大流失」之關鍵成因，很大程度與「#水軍經濟」有關。

【拆解中移用戶「消失」之謎（新聞點評｜高天佑）】

內地最大電訊商 #中移動（00941）手機用戶在1月至2月份驟減811萬個，屬史上首次倒退，引起議論紛紛，有人據此狐疑「中國疫情『真實』死亡人數可能已達幾百萬」…… 內地有三大電訊商，中移動今年1月和2月手機用戶分別流失86萬個和725萬個，中電信（00728）首兩個月 #用戶流失 量亦達399萬個；聯通（00762）尚未公布2月份數據，但1月份也流失了108萬個用戶。換言之，手機用戶「集體消失」屬全國趨勢，不能以「用戶轉台」輕鬆解釋。粗略估算，三大電訊商首兩個月合計流失逾1400萬個用戶，數字相當驚人，同時是手機戶數歷來首次「止增轉跌」，難怪引起高度關注。

用邏輯推演，手機用戶消失最少有幾種合理可能性：

一、戶主死亡；二、戶主重病，無法續繳付台費；三、戶主失業或收入大減，無法續繳台費；四、內地不少人擁有兩個手機號碼，一私一公，因應收入減少而放棄其中一個；五、一些公司賬號隨着企業倒閉而取消；六、部分用戶仍採取實體繳費方式，基於「封城」無法外出繳費以致被停號。

上述講法全都合理，不過根據內地網絡業界人士情報，這些皆非主要因素。今次「用戶大流失」之關鍵成因，很大程度與「#水軍經濟」有關。

【新聞專題﹕新冠肺炎】
-------------------------------------

#信報 #今日信報 #用戶消失 #新冠肺炎 #新聞點評 #高天佑

**睇這** [大炒車致歉]中國三大電訊商2千萬用戶消失之迷